買雷射筆俾人拉，仲要狂射催淚彈，舖頭關門，依家邊個破壞經濟呀？

黑警
示威者